興芳三個候選人揀邊個？

投邊個？
1號好似港獨派
3號唐皓文好似正常
2號鄧麗玲好正

唐皓文！

鄧麗玲隻老西都話正

還好
你望吓葵芳嗰件你就知

投唐皓文!

小心係假獨立

葵芳好多假獨立
小心